旺角出左裝甲車！！！

有線live 緊

見到，兩部

勁多速龍

電視見到兩架

又出畜牲小隊

建議］ p牌正負評顯示

仲有義士？

準備開槍

點解人咁小先出？

仲有示威者咩

有線話冇哂黑衫，半個鐘前散哂
如果有手足係內街，見字快走，一定拉左先講

大搜捕
講明可能會開槍

有冇手足係旺角太子未走？
快d走！

Now影住成班狗散步 無影到其他人

街坊都走呀

有幾隊入咗橫街搜

原來呢d係裝甲車?做乜之前咁多次示威都唔見有???另外巳經無乜示威者點解呢個鐘數仲動員過百清彌敦道??純睇live睇到

銳你老母

遊街, 為 Show off

Full gear 加裝甲車遊街攞彩

黑社會曬馬

似sdu裝甲車 有機會今晚mk出大量sdu做速狗 所以出sdu裝甲車

做埋啲小動作

裝sdu ?

屌都冇人啦

落到旺角 未走既手足小心

其實裝甲車用途係邊架

扮撚曬丫定係想嚇9人

利申，真想知有咩用

都冇曬人
曬馬拍宣傳片啫
慢慢啦下

社會垃圾又巡遊
真真正正香港曱甴

做俾大陸睇

好似話裝左音波炮， 未出過

講真幾霸氣

我知啦派多啲黎清雜物

一直有
90年代已經有一路買

而家純show off

mk根本冇人

ssp反而有

係街唔好諗
即刻返屋企

比呢班人捉到實打鑊甘

條街鬼影都無隻

今日唔係有泥頭車最後無左踪影?

可能係
用黎撞水馬

下晝唔見佢地咁型

差佬都要軍演
梗係啦解放軍軍演得中央電視台播
香港人唔會睇

屌你老母
食撚咗屎

前面帶頭果個黑警以為自己好撚形？

班狗係隔離仲要一路敲 ,
好低能

大貨van啫

推比義士睇 小心小心

旺角軍演

諗住行到尖嘴

推推推

有巴打經歷咗呢幾日嘅事唔係太頂得順，希望大家可以幫下佢

投降啦！我投降啦！！

閱兵

大牛龜車
柒死人咩

呃OT都唔好咁丫

下午熱
想佢地中暑咩

有裝黑衫一定要即走！向南走！

行過想拉就拉

Crop左出來 , 大家禁就睇到

行步路都衰過人

可以放催淚煙同音波炮
夠硬唔會畀人打爆
仲廢過水炮車

原來The best of the best就係凌晨兩點用嚟show off攞彩

畜牲冇人性

都無晒人啦
而家先黎出

Push

睇下聽朝cctvb有冇播閱兵就知

我開頭仲以為咩聲 屌 一班傻仔

完場係時候放架水炮車出黎18區洗地洗塵

睇唔到

推

勇武盡失民心 全港唔支持 運動即將玩完!!!

互推!

無知一問，裝甲車有咩用？

唔知咩叫軍政府

LINK?

又係呢個位

各位巴打知唔知裝甲類車輛係驚咩
係火， 因為燃燒可以消耗車入面嘅氧氣， 焗死個司機

今日咁多人又唔出

而家先出，靠嚇咩

明天放風會

出黎晒馬無聊 係咪要整個坦克人

痴線 亂拉人

其實得返真街坊

但音波炮都唔好輕視

屌!諗到啦!最最最大可能係高層想上圍!正如最近有師兄截到啲圖係鬼佬高層同個女警司做訪問個個都係呢d行動當中紮左職!!擺明有高層係睇中呢d大形行動係表現自己好時機所以哂行馬仲做返足個d動作

這部影片無法使用。

音波炮

今晚會唔會谷住谷住 一個人都搵唔到

diu 真係會用點會畀你影到 影得就靠嚇啫

[好重要]請勇武手足隨身帶索帶！

嚇尻人啦
都無哂人

SDU神槍手要出動？

DKLM

咁高調行一定有原因，一係實集，一係撚緊記者，岩岩裝甲車行既方向同佢地行既路線係唔同！
大擔估係唔俾記者影到野

深水埗d狗瘋狗症

其實用途不大
1)冇人有槍
2)對火功又唔夠水炮車

只不過係由67，同越南船民時期買落
之後每1x年 renew一次

一早冇晒人得街坊, 可能D狗比街坊diu條氣唔順掛

屌, 閱完兵就行返轉頭

聽日記者會做background?

拉左果位係Youtuber尼 當時同另一Youtuber拍緊Live

除左閱兵型下，又可以製造恐慌

佢地覺唔覺自己阻塞交通 好擾民

屌你老母呢d唔係速龍黎
係飛虎黎
架裝甲車係飛虎隊專用

屌你老母出飛虎打市民
真係痴撚曬線

有氧氣樽
同本身防火

自己去open day睇下
1997年前已經有買

PRIVATE左

push

好似gta 升到4 星咁

唔關事 佢兜去班傻鳩防暴後面一齊推

屌你啲人都走曬先出嚟 甜筒輝出嚟拎尾數咁

會唔會, 有D野要係路面試?

0244 唔該所有人開突發post加個時間係前面

好似GTA打到4 5星個陣咁

試戰術

打擾下唔關事
雖然我都係p
但係點解突然有少咗咁多p牌
因為有一班唔使理咩事嘅分化撚瞓撚晒?

行頭個件路姿成個黑社會大佬咁

幾時有直升機

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

有線影果舊紅色咩黎？

個音波炮實際效果係點

架車十年前既貨色黎 咩都試晒啦

又攞尾彩

睇到有人post呢條片
尾段知道即將實行引渡條例 話習近平可以隨便拉人返大陸
前段係講香港被中國控制同利用賺取外匯同貨物出入口(利用香港特殊地位)
仲有提到HSBC同渣打背後協助大陸 仲話英國人係無一個人會將錢放入HSBC
睇黎香港真係先爆 2008冇爆係因為仲有利用價值

彌敦道三缐

架車本身benz做
5.5T行到，佢就行到

其實裝甲車即係有咩特別勁

有聲波炮

靠嚇

你睇下陳浩天 今次乜柒都無做又俾人屈 砌生豬肉
你明唔明 港獨係違反基本法
我地現階段係無能力達成
你有勇無謀有撚用咩，屌二下勇武下 就會成功？
我地現階段無資金無人才 獨乜撚野？
我地連一個林鄭都搞唔掂 你獨條撚咩 我夠想啦
唔撚係嗌就有架 我地要智取呀
再係咁 個運動又會好似14失敗
六個烈士。幾百個義士 我唔撚想前功盡廢呀屌

我無分化 不分化不割席
我流住獨血 但再咁真係贏唔到
阻你小小時間 望一望我打既野

無人講過勇武失民意 但港獨會失民意 你明唔明啫
我地有六個烈士 幾百個手足俾人拉
你打革命旗會害撚死佢地 我地要智取 唔係鬥氣
如果講我愛共產黨 有得達成五大訴求。有得贏我都會講
我地要用盡任何方法贏 唔係運動失敗瓦解

佢依家格硬話我地港獨 我地中計？
你嗌住革命去勇武同嗌住保衛家園去勇武 係咪唔同呀？
要智取 鬥氣有用咩？你覺得啲中老年和理非點諗？
你有無諗過 俾人拉左果幾百人如果真係判暴動會點？
你係個官 我地打住革命旗號定守護家園好d？
我有話停發夢停勇武咩？我唔想失民心
令運動好14年咁樣失敗左呀！
一失敗 六位烈士點？幾百位義士點？

你要明白 現階段我地唔夠打
班中老年唔會理 一扣上革命二字就正中林鄭下懷
我都係想贏 但我地仲未夠實力 得市民意未夠 要有多方實力 記住 我地年輕一代係黃！!!!將來都係黃!!!!

港__就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

咁行街係為乜

可能想比cctvb用黎剪新聞

依家條街都無人，我話知佢出魔動王啦

睇意落好流

推推推！

led燈，有可能renew過

sdu野唔洗另外申請

走呀

放催淚係咪一榨咁射

幫推

仲有義士？
有線話冇哂黑衫，半個鐘前散哂
如果有手足係內街，見字快走，一定拉左先講

試水炮車d走位？

朱元帥

因為安全了 所以才出來

做咩咁激動 幾時有話要港獨？

吊你老母

睇直播個黑警係甘講唔該晒大家，以為轉左死性，點撚知都係幫其他黑警掩飾亂9甘拉人

黑警沒有一個是無辜的

呢部野有咩用

不如索性戒嚴啦痴孖根

有無人可以簡單/深入講解呢架車既作用功能？有咩注意事項？

pish

黑警好似無

我推po 宣傳sor

呢個鐘數，音波炮又真係幾撚驚

就黎搞到宵禁。。。

本身飛虎用嚟打恐怖分子防子彈
車頂有音波炮
離開架車直線範圍就冇事
緊記hit and run就唔使驚佢

速龍=飛虎+機場特警+sdu教官

音波炮點會廢過水炮

攞彩加嚇鬼

Be water 快走！轉場又好，番屋企又好，不要犧牲兵力

1969年，警務處獲得頒贈以皇家藍後，將從英國引進15輛的沙利臣裝甲車車身顏色更改為皇室藍[39][40][41]；該批沙利臣裝甲車於1970年投入服務，於1988年退役。沙利臣裝甲車可以透過排氣喉發放催淚煙；有需要時，可以將車身上的電鏈放置在地上，及打開水喉，，讓水滴出，駕駛員按鈕後，裝甲車就會從地上提取電源，每當有人接近車身或者攀上車頂，就會釋出電力。

1988年，警務處引進7輛撤遜裝甲車（俗稱煞臣和殺神）[42][43][44]，於1988年投入服務，於2009年退役。每輛撤遜裝甲車車頂兩旁均設有8支炮管，各邊4支，用作發放催淚煙；有需要時，可以在車身安裝銅管，以釋出電力，防止有人接近車身以至攀上車頂。

From Wiki

全車防彈；無任何武器

【8.5罷工集會】警隊裝甲車出動 朝天水圍方向進發 隨時候命

唔同size

屌 呢個睇到好嬲呀

要畫面姐，要用畫面同藍絲，中間派講，你睇香港幾撚亂啊。

痴撚線，惡撚過共產黨

i know
i mean呢架車係飛虎既車應該坐得呢架車出黎既都係飛虎？

千其唔好打車身 通電的 大約係用通電棍打落車身度

for 防燒，防彈去運兵

速龍咪又係飛虎隊

通電

警隊個個換速龍比壓力市民？

會唔會扮水炮車試戰術

今批係benz
非軍用

呢架野有咩咁把炮？

頂好柒啊唔講以為閱兵儀式

屌你老母，差佬，半夜三更先出架裝甲車出黎把撚咩，話比全香港人市民聽，有裝甲車好撚威?做野果d手法你老母臭閪成班公安甘！

唔洗諗咁複雜
咪又係做樣拎民意
聽日開記招話示威者搞亂香港 亂到要出裝甲車
點解夜媽媽無人先出？
喂大佬如果日頭多人出但係完全無威力就柒出國際

配合狗既走位，無lala出2部錢七把撚

咁夜又冇人都繼續敲
純粹想嘈住人訓覺

汽油彈都攻唔入？

弱智狗

通電mean 架車表面有電流通過？直接接觸會受到電擊？

呢只車好似叫鋭武 放心電唔死不過啲狗咁癲真係好難講 我反而想知車身上面個支乜黎 好似cctv咁個支野

係

你燒得幾耐？

警察本身買咗好多防暴裝備
你要知，以前有越南船民

sor, 自膠睇唔到
出面太多三毛分化post,唔好意思，敏感咗小小

唔係有ching講話無裝電網？

根本班勇士一早散晒，黑犬旨意在晒馬晒車兼更重要大棚厄OT囉！！！

舊款有
新款唔知

師兄 同感

宜家咁情況 警察點都懷疑佢非法集結拉左返去先 唔夠料就放佢

等班黑社會對住空氣企成個鐘

以前個D 真係for 防暴用
今次只係benz

個個都想輪住出嚟呃OT
垃撚圾

黑狗見人少少走去試陣

e部黎？

今日有街坊拎地鐵d 消防喉噴水

我怕係激光系統 係人群管制方面好屈

都冇人開黎俾習大大睇？定時運太高見到’人’啊

Benz Unimog
唔係for防暴用

借位 想繼續抗爭要睇
手足如果遇到黑社會或者打人團體 千祈唔好同佢地硬碰

呢個真

ON9...咪同平時d狗車一鳩式
你話車頂有炮我就驚

我無記錯佢係直頭車身通電 求fc 點都好 見到佢就避一避

其實呢d unimog咪啫係輕鐵果d工程車
一9樣

岩先有線直播睇到cap唔切

但目測類似干擾器之類既物體

唔會係鏡頭同照明系統黎

亦唔似喇叭（音波炮)

總之支野好撚鬼

有冇手足喺太子一帶要支援
Tg 我:

搞咁耐先出

好心買6/8轆個隻啦
依隻真心柒

2008年12月，警務處引進的6輛平治烏尼莫U5000（官方稱為銳武）裝甲車逐步運抵香港，經過測試及改裝後，於翌年3月投入服務。新裝甲車由德國製造裝甲車身及其環境保護柴油引擎，由法國製造軍警專用四輪驅動底盤，行駛速度比較舊款裝甲車輛快速，而且防彈性能更佳[45][46][47][48]，每輛價值600万港元[49][50][51][52]，每輛可以運載包括駕駛員在內共10名人員。

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉

Be water

嚇鬼咩，消防車都好打過佢啦

升降強光燈嚟

幾時升到6星。有坦克

你混亂左
80年代，接英軍野，係有
收埋咗好耐冇用

係咪散哂

走啦大家 唔好再比人拉
聽日再戰

勇武對於游擊戰有野想講！！！！！！！

行到斷腳問題

速龍一直都有飛虎隊

似係射燈組

冇哂人先出黎做咩 七月十四應節？

煞臣？

其實有乜用

謝指教

韓農個時好似都有出過

老實，勁似用黎JAM網個D外國勢力高科技囉！！！

頭先都有睇sunny youtube live
粗口都冇講就比人拉左
條片依加收起左
被拉果位係依個: BusBoy巴士司機

夠疆咪直接衝埋嚟碌柒我哋囉
唔係就躝撚返入狗窿啦黑社會

裝左LRAD係上面就一定要走

恐怖過催淚彈放題

64 不過今次係裝甲車

銳武

又呃ot 我屌你老母

干擾車係另一㗎
好多支天線

個頭想爆咁濟你薦穿耳膜仲開心

黑色個只？

係佢
以前仲笑佢on9 成個小學雞咁
但係我地一個都不能少！
釋放義士

出左水炮先再講呢啲OK?
商廈區出呢啲賠都唔駛賠
商家佬會叫你交兩三個人頭先再講

各位手足 記住唔好做多左

互推

open day重有display
真正軍用

而家只係benz多用途車

勁嘅JAM洗撚仲要一枝枝天線外露咩！！！

睇過Demo，前Navy Seal親身試，開60%功率頂左三秒就跪低

早兩年出過
原理只係jam哂所有2.4/5.8g wifi, 2/3/4G lte
零件淘寶有

佢係大power ver

自己睇

LRAD個指向性好撚高
商廈區唔成問題
死畜龍一定夠膽用

而家玩野零成本
一定乜都用

屌 出㴝擺個post 比記者影一影 威一威，然後翻去？

影來比大陸作新聞

帶個耳塞得唔得 唔係狗自己點可以受影響

買咗咁多年 今晚終於可以揸出嚟威下

嘈住街坊瞓 好慘

但係個system run到幾耐？食唔食電？

佢地自己唔會受影響??
佢話指去邊就指去邊?
係佢前面keep住保持距離跑咁得唔得
如果佢直射,我S形走位得唔得

呢個鐘數出黎做show

用得佢地都應該要後退

唔好送人頭

勁到jam埋機場
估計過千w(所有ch加埋)

出黎影寫真

知全名幫手搵義務律師

走撚晒啦 傻狗

探射燈：音波炮350米範圍可致命

香港警方去年購入四款俗稱「音波炮」的長距離揚聲器裝置，多番強調並非武器，只用作廣播用途。據《兵工科技》報道，音波炮絕對算是「聲波武器」，使用人員可透過控制裝置調節功率，發射高度指向性的聲波，令對方停止活動、彈開受傷甚至死亡，有效距離為十至三百五十米，連中國海軍亦曾用音波炮對付索馬里海盜，證明具一定殺傷力。但有專家指音波炮原理與坊間可買到的驅鼠器類同，只是功率較大及聲波可集中發射，網上更有指南教人揀選高防護性的耳筒及耳塞破解音波炮。

旺角手足小心

唔講以為貨車

無證又無樣，都唔知咩人著住套裝
佢玩曬，軍政府

講真，唔揸出嚟影返幾張相比啊爺睇點交差
好快大陸又有圖話 香港出動裝甲車，全面擊退暴圖

P

徒

嘩 屌呀

5 粒星？ 終於